覺唔覺得開OT應該要扣人工, 補償番公司額外既燈油火蠟?

公司既水電只係for你working hours用，開OT用多左水電費理應要自已俾番

講得好，開ot應該死全家

新加坡開OT係咪要員工自己畀錢買再生屎水飲？

我認為港大grad既OT就補水
中大grad就扣人工